【壽終正寢】一人一個令淺黃/淺藍唔收貨既方法！！

話說我SD左一些呢張圖比一個淺黃FRD群組

朋友1 ：議員應該教育市民為什麼我們需要「撤回」。 不知是不是真的答案，但我們需要這樣有品質的答案

我：

但我知道法律/ 政策 呢D野對淺黃/淺藍極有說服力， 於是我SD左立法會條LINK

我：
這是政府網站， 幫你查了， 62 條， 是只有押後或撤回。

跟住佢地好似立即明白！！

朋友1 ： 謝謝！ 這樣高質素的答案應該要廣傳！
朋友2 ：政府好奸😏

我知道要佢哋再出黎都好難，但至少可以令佢哋繼續支持遍地開花！

歡迎分享其他方法

pish

請入去我post睇第一篇嘅歷史

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！